香港人真係好有創意！！！

新年一定賣斷市

新年遊行必備

揮春呢家野

如果大量咁貼

唔知會唔會真係咒到班狗

一屋一張

佢要逐間逐間屋撕

邊到可以買到

想買

推呢個 concept幾正

千祈唔好推推到周圍都派 一人一張就唔好啦

唔好推呀

買定幾百張周圍派 最緊要派比老人家

痴係黑警屋企門口

黎緊區議員整呢款黎派

去曬以前啲黑警朋友樓下貼

新活動

我又要

正

唔駛買，用手寫就得

行後樓梯逐層貼

邊個有貼 就知要拉邊個喇

自己手寫啦

之前都話新年文宣要寫揮春

英皇珠寶噴左還我張敬軒還我容祖兒嗰度笑出聲

應該喺英皇總部噴

正喎，幫佢賀年

都叫係一份祝福吖

哈

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

貼係狗宿外圍
震住班仆街

自己寫

年宵會唔會有得買

新年自己寫 唔錯

和你寫

吸引力法則
意念越多越大
會成真

農歷新年有用

集氣集氣

完美地挑戰中國傳統禁忌。
如果老人家願意貼的話，就是覺醒的明證。

家家戶戶都貼，拉曬咩

可以寫榮光兩個字調轉貼

冇錯 拉哂就止暴制亂

好想要

幫隔離藍屍屋企貼

福到啲frd

黎明先啱

年宵搞唔搞得成都係問題
一開波就話非法集結然後tg放題

貼埋𨋢口

我都想要

人血饅頭

新科區議員考慮下

自己寫咪得囉

新春貼通街

新年齊齊貼揮春

Pish

連儂牆貼揮春？

拎黎賣 就算一蚊張都好 都賺好多
可以諗下拎黎賣 收入捐俾幫助前線手足嘅機構喎

好正

倒轉貼”死神“係黑警門口

自己寫啦

正！

呢鋪掂。新年大遊行

左一張光復香港
右一張時代革命

伊個仲有創意

屌

警狗冚家中二噁英，俾藏獒姦，做人彘

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

對唔住我撳錯咗腐皮原諒我

通街貼 睇班狗行過咩感受

推到有得賣

推 有得諗 佢地落樓下見到一定好驚 心諗:邊撚個知道我住邊

like

新年比狗仔利是入面放呢張

Push

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

手指好靚

年宵

想要

好字好字，今年決定派依張

直接係大廈走廊貼

我要

痴係走廊同𨋢門

推

貼屋企門口辟邪

手字唔錯

我都覺 融入新年 正啊啊啊🐸🤤🤤🤤

老豆搵仔

貼喺警察宿舍門口

邊到有？

我就係要呢d

好想問佢有冇template
唔識寫書法

新年就到，連儂牆寫揮春活動

真係死左會唔會告我含家謀殺

黎明揮春倒轉貼連儂牆

報應揮春倒轉貼狗屋

Sor手殘拉咗

預計到今年新年周街都係呢啲揮春
期待貼到周街都係

洗唔洗好似福字咁倒轉貼

後悔小學唔學好毛筆字了
寫得好靚呀！想要

咁又未必 全城貼 佢拉得幾多
仲有利是封 屌 突然想結婚派利是

新年版本既文宣,
可以出埋"香港警察, 吞槍自殺"既利是封,
過年封俾做警甴既親友

香港人好勁

正喎啱啱先知對面個鄰居以前做黑警
貼張喺佢門口先

半年拉左5千
點會拉咁多姐

好期待新年

邊個結婚就攝落人情到

區議員活動

1月尾新年 想像緊全街呢D 咁「老黎」揮春

今個農歷新年精彩了，百萬級咀咒

狗狗會不會對號入座，等人屌？

搵民建聯寫
佢哋咁鍾意寫揮春

全港市民一同到賀

哇

輕輕一推

推埋呢個！內含大概行動
【係時候推行動post】129 大三罷

免費贈送狗宿

Tui

係時候寫完派街坊

蘋果新年前果幾期報紙派呢啲就正

呢個有黃店出真係買到佢斷貨 供不應求到生產線癲左都得

死完爸爸死媽媽

再推

正氣post

睇完依張野 同個fd諗左對對聯
有冇書法達人新年開檔搶民建聯生意

不如你幫手整

我手字好差

如果公屋，一間撕完 捉走你 比下一戶 大陸人住

家家戶戶痴門趕年獸

好靚
貼喺所有連儂牆

要搞黃色花市啦

新一年
祝
光復香港 時代革命

想大量印 周圍貼

可以寄狗屋喎

再推一推